有無人因為另一半嘅屋企人而分手/影響關係？

同另一半屋企人唔夾
企硬日後一定唔會同住
想知行唔行得通

1

2

3

有
成個媽寶咁 決定唔夾係佢地中間

我啱啱都開咗post

由細到大做開裙腳仔真係好難改

你個case好似真係做多左
下次買都買返佢地用開嘅產品就最理想
你亦都無可能短時間改變到佢地嘅習慣 例如用舊衫做抹布等等 佢地分分鐘話返你浪費

重點係你俾佢屋企人吠嘅時候 你男友有無幫你